818 最終今晚大家都安全走哂, 麻煩和理非可以理解多少少前線~

佢地叫得前線, 次次都出黎, 佢地一定係最緊張場運動

OK可能佢地後生有D 過份緊張會一時衝動左
但事實係對於佢地係最切身
有幾多兄弟比人拉左,
五大訴求至少有兩個都要即刻回應到

我地和理非可能覺得遲1-2個月, 1-2個星期都OK
但佢地係最切身, 遲1日就痛1日

希望大家互想理解
最終今晚都人齊走哂, 安全, 不被捕
前線+和理今日都辛苦哂

下星期見!

辛苦哂今日咁多位, 腳皮都甩哂 , 但比起好多義士真係微無足道

你睇直播
勁多人係度禁手機
應該係D新手
唔捨得走

唔排除好多都811 之後先爆seed出黎
我老母都今日第一次參加遊行集會
所以要同留守既溝通多d

最終都成功, 係好事

多謝

辛苦哂各位手足

鍚你春袋

大家唔分化 和理勇都係一樣
如果和理非都係一分子 勇巴亦唔係大台的話
當大部分隊友主張走
亦冇人backup
都應該尊重主流意見

咁大家先係真正堅守不分化不割蓆
真正嘅命運共同體

今日辛苦哂所有人

利申： 和理廢中 企左成日

OK

真係睇 到好急 辛苦晒

明白

其實今日只係遲左少少走姐, 唔係唔走
正如琴日撚完旺角狗, 之後都秒散哂

希望大家有互信,
現場人士可以勸下討論下, 或者一齊諗點走得快d

但千其唔好連登瘋狂洗版屌前線, 睇見都心痛

Yes

不割

我唔認為佢地on9
其實一路都進步中
琴日個個以為佢地on9, 點知防暴一出秒散哂
今日個個以為佢地on9, 點知坐多陣都散哂

比起1個月前好多留戀戰已經進步左好多

真心睇得出好多人冇心理準備
但唔知走唔走好
亦了解到好多臥底
撚狗日日有得撚

話哂今日咁多老少 都因為民陣和理信譽好
你明唔明 我地擔心
愛之深 責之切
我地唔割體諒前線
但請前線都體諒下我地

再一次辛苦大家
冇事就好

唔係on9
後生熱血係一定
但希望前線係我地畀信任你地同時
可否都信任作為和理非的我地
齊上齊落
就算冇大台 都有主流共識
心連心嘛

我明, 有時睇到都好心急

所以如果仲在場既和理非, 甚至主張走既勇武
都可以幫手一齊討論下, 勸下

今日見到有人舉旗退後, 本身果個都應該前線
只係散得慢少少姐

建立左共識, 下次就會行動快d 架la

不割
我道歉話人係鬼，太擔心呀麻 soli lor

但真心有鬼，要小心！

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

我知大家都唔想和理非日衰收尾 但大家都有眼睇今日成日都咁和平 如果政府都要出速龍射催淚彈 絕對係佢地要負全責 而唔係歸咎於前線留守 我相信國際社會係有能力明辨是非

不割蓆 不分化嘅其中一個體現 就係唔代入政府角度思考 唔好比「共產黨最（唔）高興」呢個思考模式換個身份留係個腦袋入面

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

辛苦各位香港人

勸又勸過
但和理非畀人反屌都會傷心
唔係只有前線嘅人會灰㗎

無人受傷 和平結束 放心曬
今日可能有好多人驚暴力無出黎
下次應該會再多啲

我堅持唔捉鬼嘅
但如果真兄弟手足
一齊走 留番鬼自己做戲囉
唔好捉喇

我唔會叫今日留守嘅做前線
相信經歷咁多 前線手足會知進退
前線手足應該走咗9成
唔會咁傻留係度玩手機
你估前線真係鐘意食彈唔怕俾人拉咩
今日最怕係新手 驚佢地再留會出事

其實今晚係咁

和理非勸主張走既勇武 >>> 主張走既勇武勸主張留既前線

有d 時候要慢慢黎

我地一個返工佬去直接勸未必即刻有效

最緊要已經連續兩日散哂水 至少達成左兩日和理非
民意已達
777唔回應就下星期升級

尤其是 full gear 同粉紅豬咀⋯⋯ 耳仔又摭。好可疑，真心驚811。

辛苦哂咁多位！大家繼續努力

多謝各位勸人走嘅手足
其實同時都要多謝埋一班最後都肯聽人勸解嘅手足
#不篤灰 #不割蔗

真

謝謝 辛苦曬

我認同上面巴打
今日留果啲其實唔係平日前線
反而係新人

明白同理解

但希望前線可以理性思考 諗清楚自己目的

要知道依家每一個人做既野都唔單代表自己

係代表整個群體 影響大局

我希望前線都要理解點解和理非會咁焦急叫你地走

請不要將個人意志放到最高

我地要有勇有謀呀

其實大家都係肉緊個大局同前線安全

頭先apple live 話, 重gear 果d 係比較主張走
最終重gear都勸掂左留守果d
起碼識溝通先

唔覺得嗰班人係前線 係嘅話冇可能咁冇戒心

果日係佢地個strategy 來
冇得玩
今日有老有嫩 佢地唔會咁
但會污名化大家囉
加上連中共都轉左玩法
話棄港建深 玩大我地
大家要諗諗下一步

呢個當然都要
今日大家都共識左係理非返屋企
希望前線都可以了解主線任務係:

和理非民意 > 升級 > 和理非民意 > 升級 > etc.

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾

今個禮拜冇嘢好屌
提早文宣及預備下週作戰計劃

因為佢地有裝有經驗
想留到最後等所有人安全先走

以上應該係7成前線既諗法

所以如果要叫前線走，
必須係確認安全後，剩一定數量既人一同離去

我覺得有d 811 之後先爆seed 出黎
未必好有策略同知進退
今日有d 好似中學生咁
所以希望唔好大力屌住